連爾街日報：十大富豪全洗牌

連爾街日報：2020年2月尾發生的全球大股災，掀起了一場全新的經濟革命。從前我們認識的世界級富人在這次股災中損失極度嚴重，顛覆了人們對過往對「有錢」概念的認識。例如前股神巴菲特在裸泳的消息已經耳熟能詳。除此之外，其他富人也新申在這次危機中倒下來。讓我們看看股災之前全球十大富豪有誰上榜：

經歷過一連串的財富大轉移之後，連登投資專家的獲利程度已經不能用任何文字能夠表達。絕大部份從前富人的財產在短短一個月內便像變魔術一樣轉移到一種新世界未來主人翁的手上。以下是最新富豪榜：

1 李嘉誠先生，眾人精神領袖，不用解釋。連燈富起來，他也自然富起來。

2-9 排名不等 各有各獨特玩法 牛熊 十倍桿杆 正股撈底等等 不能盡錄

在報道的最後，小編我受巴菲特先生的委托，希望香大家轉載他現在的感受

連爾街日報
2020年3月19日

仆街
連豬都有錢過我

又嚟

巴菲特正一典型死廢老

點解冇連狗？

睇錯以為係華爾街，睇睇下發現係報

咁多腦魔 腦魔真人廢老嚟

屌你，連狗唔入十大？

長和系輸得最金喎

對唔住囉但你大佬第一

巴老好慘 輪落到俾連登仔笑

老貓再世

連登對沖基金董事會一致決定拒絕對沖基金衍生工具(牛熊證)首席投機顧問媽咪．麵請辭
呢單新聞都唔報搞撚錯

洗黎洗去又係咁
你話破產無撚哂錢就話姐

見到D圖笑到仆街

忘記左sorry

一人之力有限

根據往績，連登仔吹捧嘅嘢實出事。
等睇Buffett笑到最後。

個個d錢都多到洗唔哂，鬥黎做乜

冇大佬彪？

麵神企喺誠仔隔離
然後長和今日報業績

正吖

樓主偏心腦魔

麵咪媽

89歲(破產) < 呢個好笑

見到媽咪麵笑左

點解有媽咪麵

屌

巴菲特過時了

除左老母麵有錢外
其他

做IT點會發達

[本土youtube戰線][黃頁］面對偷圖狗，我哋創作愈做愈灰心（認真post)

我地已經比人抄到灰哂機
想請巴打幫幫手

連爾街

屌你少年大青年了，每次巴菲特比人笑時就離底不遠！
牛市完睇阿婆買股，熊市完睇巴菲特比人笑on9 啊！

7500

有麵麵

驚閪咩

有冇人知麵仔宜家點
尋日出完勸世文失咗蹤

財經台大佬麵咪媽都無份？！⼁
財經雜誌都要睇佢頭

In媽咪麪 we trust

你看透了

開唔開心啫

香你老

就好似喺苦海中看見一紙救生艇，令我仿佛喺黑暗中看到一絲光明

連儲局幾時成立？ 連爾街日報都岀埋 我真係太outdate la

大家加油

麵仔

Jm9